今日19單確診以為完？聽日分分鐘過百

初步確診今晚已經37 加埋聽日會好多

疫情已完

on9
之前日日初步確診3x第2日都係比初診數加幾

美國一日幾萬啦
過百真係好撚驚呀